金彩元知唔知醜架

第一輪就出局😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣

垃圾POST唔好回

推

梗係唔知
知就唔會賴死唔走啦

明知自己最大嫌疑
仍然厚住面皮賺你班毒撚錢
吹牙？

炮灰降

Izone咁忙
廢事贏左又要上多集

D行程收晒尾啦

柔B上次入到第三round
佢就第一round 就出局

抵啦垃圾..

第3張最靚

關阿真咩事

佢係我心目中已經赢左世界冠軍

撐車汪✊

空降...

十一周空降

金彩元下台! ✊

唯一支持十一黃金周收皮

佢做錯乜...

佢係頭號空降西

Why not both
雙金=萬惡之源